葵涌狗屋有幾架狗車駛出

岩岩葵涌狗屋有幾架狗車響警號洗出

好快，影唔到相

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生

Push